覺唔覺果條送水輝同果件大小姐好能噁心？

你個名條撚屌仲嘔心

唔覺

好夾

小男人配富婆